如果20歲開始20K人工, 每年+1K去到60歲退休, J or not J

如題

why the fk not

y not

你咁似講緊差佬

正正常常做升一兩次職
跟通貨膨脹真係可以接近一年1K

年年都得1k increment
變相% increase愈黎愈少，第二年已經低過5%
真係俾狗做

係囉 連登仔 fg都50k

你老母都on99

如果....如果唔撚使做, J or not J

on99

有冇工作壓力? 定每年都係做啲活天野?

太低人工 不了

日日如是~
中資大公司

做啦緊係

J,但要睇咩位,工作量同公司規模..........中資好似果隻昆明機床都可以一日內執,或者係貪污查高層搵卒仔祭旗,好似MTR咁.........

基本上如果係戰略資源既中資國企,做既位係行政自閉野唔關權鬥既話,其實做得過

梗係做啦,
上少啲連登啦, 真係個個50K 咩,
現實少少
每年穏加1K 到30歲 30K
差唔多啦

信我
25歲你就俾人炒

應該唔會......起碼做到40...
有個frd26歲入做到而家40歲, 有40K了

你有D道理

工作量就8個鐘番工, 1個鐘飯鐘, HEA4-5個鐘, 做2-3個鐘

有幾多個可以60歲搵60k/月

比我即刻accept.......咁既時勢簡直係荀工,政府都未必比到你,前提你點睇間公司,即使唔係國企如果大公司都唔會對你有壞,好過做SME比人質疑,基本上到左某個年紀學習能力就會下降,唔洗亂轉工,穩定已經好正

J

大把啦 剩係2A3O 個個都40歲有

你係咪保證四十年後嘅60k仲係值好多先？
一年加得一千，做廿年後個每年升幅已經跑輸通漲
你用而家呢個年代嘅60歲緊係無乜人搵60k
但20歲起薪20k嘅人都應該讀過下書
40年後搵多過60k唔難